<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - A Casa Do Mickey Mouse[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-acasadomickey/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mickey e sua turma estão sempre aprontando no Clube. Mickey leva seus telespectadores a um mundo de histórias com segmentos musicais e jogos. O básico da matemática e a identificação de formas e números fazem parte das lições de Mickey.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Apenas Um Show[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-apenasumshow/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mordecai e Rigby são guardas de um parque. Mas esses melhores amigos são preguiçosos e não deixam o trabalho interferir com sua capacidade de se divertir.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Bob Esponja[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-bobesponja/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma esponja-do-mar chamada Bob Esponja Calça Quadrada mora com seu caracol de estimação na Fenda do Biquíni, no fundo do oceano. Bob trabalha no Siri Cascudo e, nas horas vagas, vive arrumando confusões com seu melhor amigo, a estrela-do-mar Patrick.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Chapolin[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-chapolin1/index.m3u8m</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O Chapolin Colorado é um herói atrapalhado, medroso e desastrado, que sempre aparece quando alguém precisa. Com sua marreta biônica e a pílula encolhedora, ele, muitas vezes, provoca mais confusão do que necessariamente ajuda.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Chaves[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-chaves-serie/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Acompanhe o dia a dia de Chaves, um menino pobre que passa sua infância em uma pequena vila ao lado de seus amigos, Chiquinha e Kiko. Ele cria complicações para os adultos Seu Madruga, Seu Barriga, Professor Girafales, Dona Florinda e a Bruxa do 71.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Digimon[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-digimon/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Digimon é uma franquia de mídia japonesa, distribuída pela Bandai e criada por Akiyoshi Hongo. A história da franquia é sobre umas criaturas digitais homônimas, habitantes de um mundo digital.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Dragon Ball Z[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-dragon.ball.z/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>As aventuras de um poderoso guerreiro chamado Goku, seu filho Gohan e seus aliados, que se esforçam para defender a Terra das ameaças. Eles são auxiliados por um dragão que concede os desejos de quem quer que reúna as sete Esferas do Dragão.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Fatos Desconhecidos[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-fatosdesconhecidos/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A Fatos Desconhecidos começou no ano de 2010, fruto de várias curiosidades e dúvidas. E nenhum nome poderia ter atendido tão bem todas as expectativas quanto Fatos Desconhecidos; como tudo em nossa página, ele é resultado de muita reflexão e pesquisa. Nosso objetivo é levar à você, leitor, fatos, e não histórias. Queremos tornar o desconhecido público, e isso porque, antes de sermos uma página de curiosidades, somos usuários da grande teia de informações, e achamos que o nosso e o seu aprendizado deve ser compartilhado com o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Friends[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-friends/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Seis amigos, três homens e três mulheres, enfrentam a vida e os amores em Nova York e adoram passar o tempo livre na cafeteria Central Perk.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Jaspion[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-jaspion/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No planeta Edin, um profeta encontra um garoto humano que sobreviveu a queda de uma nave espacial, acidente no qual seus pais morreram. O garoto é adotado e recebe o nome de Jaspion.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Kenan e Kell[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-kenanekel/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Acompanhe as aventuras de amigos adolescentes sonhadores que estão sempre tramando coisas. Kenan trabalha numa mercearia e tenta ficar rico. Kel, que adora refrigerante de laranja, sempre acompanha o amigo e acaba estragando tudo.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Os Simpsons[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-ossimpsons/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Esta comédia animada de enorme sucesso gira em torno da família de mesmo nome que mora na cidade de Springfield, em um estado americano sem nome.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Pica Pau[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-picapau/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Pica-pau é um personagem da série estadunidense de mesmo nome, um pica-pau antropomórfico, que estrelou vários curta-metragens de animação produzidos pelo estúdio de Walter Lantz e distribuídos pela Universal Pictures. </info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Todo Mundo Odeia O Cris[/B]</title>
<link>http://24hrs.homelinux.com/24H-todomundoodeiaocris/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Chris é um adolescente crescendo no Broolkyn dos anos 80 com uma excêntrica família composta pelo pai Julius, sua mãe Rochelle, sua irmã mimada Tonya e seu irmão Drew, que é bastante popular.</info>
</item>

<item>
<title>[B][Color Gold]24Hrs[/COLOR] - [Color Gold]24Hrs[/COLOR] - Um Maluco No Pedaço[/B]</title>
<link>https://24hrs.homelinux.com/24H-ummaluconopedaco/index.m3u8</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Will Smith mostra um retrato aproximado de sua vida real. Nessa comédia, sua mãe o envia da Filadélfia para viver com o tios ricos Phil e Vivian em Bel-Air, Califórnia, onde vive se divertindo com as trapalhadas dos primos Carlton e Hilary.</info>
</item>
